一人一個關於ex既夢

啱啱訓醒 夢見自己同個ex同埋佢現任訓係同一張床上面 仲要我訓中間同個ex攬住咁訓...
原來咁耐以黎都係未放低 起身嗰吓依然有啲失落既感覺...